{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥고택고을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 追加の人数がいる場合は、予めペンションにお知らせください。 基準人数および最大人数を超えると、追加料金が発生したり入室できない場合があります。 ペットと青少年の男女同室での宿泊または未成年者の予約は許可されておらず、予約は払い戻しされません。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任により損害賠償が要求されることがあります。 直火調理や個人的な炊事道具の使用および客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して払い戻しが可能です。 料金が未確定のため、自動キャンセルの可能性があり、再予約が可能です。 客室内ではIPTV/WiFi、韓屋の屋外テラスが利用でき、共用キッチン施設は無料で提供されます。 朝食はセルフで提供され、トースト、ジャム、旬の果物、コーヒーまたは飲み物が提供されます。 荷物預かりサービスは入退室前後に利用でき、周辺観光地としては全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂などがあります。 韓屋古宅村では駐車割引やカフェの有料ドリンク割引、韓服体験や電動バイク提携割引など、様々な特典を受けることができます。 また、全州グルメウェンイジプでは宿泊客に2,000ウォンの割引クーポンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数や最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数や最大人数を超えると、追加料金が発生したり入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されておらず、予約は払い戻しされません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任により損害賠償が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火調理や個人的な炊事道具の使用、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はセルフで提供され、トースト、ジャム、旬の果物、コーヒーまたは飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスは入退室前後に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋古宅村では特典がありますか？",
            "answer": "韓屋古宅村では駐車割引やカフェの有料ドリンク割引、韓服体験や電動バイク提携割引など、様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "全州グルメウェンイジプでは宿泊客に特典がありますか？",
            "answer": "全州グルメウェンイジプでは宿泊客に2,000ウォンの割引クーポンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 550
    }
}